仲係旺角手足要快走

由我朋友傳黎 話佢有朋友係入面做指揮官（唔講得邊區）
話現場旺角好靜 因為係成個新世紀變曬班狗休息室
一收到ORDER就會行動
仲係旺角手足真係要走
我知單靠一張wtsapp cap圖未必fc到咩
但我呢個朋友講到似層層 仲話好肯定個消息由果位指揮官到收返黎
我只想大家都平安 唔好送頭 唔好被捕
光復香港 時代革命

推

喺tg grp講

推
雲海都話左符近有惡魔門

我比較小入tg grp
但驚比你話我鬼
可以幫我傳發一下去tg 麻煩你

有TG grp既 麻煩你地幫下我傳比仲係旺角既手足
快手撤離

Push

Ymt 出超過15狗車

推 屋企張床要人🙏🙏

咁平靜一定係休息同食飯
打個飛機之後又出番黎咬人

撚狗最高境界 人未到就走曬 等佢地捉空氣
唔好送頭大家！

出左嚟啦

成班又放煙花嘉年華 岩岩有得走又唔走

又黎呢啲警隊朋友 、親戚 、朋友嘅朋友嘅親戚